係lihkg用emoji 有咩問題

呢度唔係高登 呢度叫lihkg喎 有得用emoji 做咩要制止人用？

試下先

🍺🍺🍺🍺

👍👍👍👍

👋

🤔

唔覺有咩問題
但係畀人屌5p
都唔知做乜

用高登icon就死撚返高登慢慢用啦🌚

🙄🤔🤔🤔🤔

又唔係迫佢地用，有兩樣揀都要屌足成日，班岸鳩仔咩都反先有存在感！

😖😖😖

其實用emoji究竟有乜問題？做乜唔比用咁撚專制？

都係戇鳩同mk姐

講真真係幾on9明明呢度就叫lihkg又唔係高登又用到emoji 同埋wtsapp 平時都用emoji 啦

👍👍

全世界人都有用emoji 喎全世界都on9?

💖

Agger😂

✌️

班中學雞以為唔用emoji就好威👉🏻👶🏻

🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈🙈

😤😤😎

傻閪唔俾人用emoji，戇撚𨳊以為自己係邊個?𨳒你老母就用你睇，咬我呀? ✌️😎

👍

😅😅😅😅😅😅😅

多元化無乜問題 用唔用都係個人喜好 唔需要去鄙視人

😳

有傻仔話用emoji 係5p仲要block

🤓🤓🤓

無錯😏😏😏

( Show Blocked User - 6IX )

話都未完就有條傻仔😹

🤗☺️🐷😛🤓😚❤️

有icon 仲用emoji
即係問係香港講普通話有咩問題

🌚🌚🌚

On9你估呢度仲係高登呀 呢度係icon同emoji 都用得

大家都係香港人🎗🎗🎗

🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸🐸

用emoji就mk真係on9😅😑

多謝樓主引蛇出洞

第一次lihkg大戰

冇錯🤓😇🤗😎😎

咁點解要反5p字？雙重標準

咁香港夠可以講普通話
呢到都可以打5p字
咁你又唔撚做？
傻閪
自己想用咪用囉 慢慢同班mk仔取暖啦

呢到唔係高登係咩
除左個名唔係之外有邊一到唔係高登？
呢到比高登更高登呀世姪
醒下啦
唔係高登既話你撚會過黎咩
黎撚完又話呢到唔係高登真係比你吹撚漲

結論 emoji撚思想都on9過人

agger牙👏🏻👏🏻

因為柒啊小朋友

他們是舊世界的人

我都唔知block左幾多個唔知醜既柒頭

😂😂

😫💀
兩樣一齊用 爽呀

一早講呢度係新論壇啦 呢度叫lihkg呀 仲高登 咁撚鍾意高登就死返高登啦 屌你老母
Btw 到你老母咩

Btw

好多傻仔以為話block 人就好撚型😂

呢個新論壇明明就可以用到emoji 不過班傻仔又要扮老屎忽係度唔俾人用😹

屌 我想用就用😎👏🏻👏🏻

好過用 =.=

無錯🍻

咁可唔可以解釋下點解5p字用表情又唔用得？人地都係鍾意姐 關你撚事？
呢到又唔係高登

定係你覺得用5p字用表情都係無問題
係既我就唔洗嘥時間同個on9仔嘈

但係mk 5p字 點都唔得啦下話

咁用emoji 有咩問題

未對外先對內
槍口一至啦咁多位
搞點左個仆街早洩先再等admin 搞emoji 呢個問題啦

5p字同emoji點解可以一齊講？
5p字本身係錯既中文字喎

要落咁多規矩就死撚返高登啦on9仔😂

轉過黎呢度 係希望延續翻高質d既文化 如果想繼續好似以前HKG+ 咁高質 有d文化要留落黎

5p字根本就唔係取正字 通用字 同你打殘體字冇乜分別 5p吾系甘牙 根本就係d MK妹 狗公 5p 成日用 所以令人厭惡 不嬲都唔歡迎mk 狗公架啦 保留翻正式d既港式中文 有乜問題？用5p 字 同 殘體有咩分別 因為我地會屌殘體字 = 唔7中意大陸人
我地屌mk 5p狗公 字 = 唔中意mk仔

同埋各位我地要團結 唔好比早洩睇死

相信呢度9成用家係 唔中意高登獨裁而轉過黎 呢個forum 亦係延續plus仔既精神 我地唔係唔中意高登 亦係唔中意獨裁

想呢度 好似以前咁高質 有d文化規矩一定要保留
否則只會狗公當道 淪為香討 5p

呢個post 有條傻仔鍾意拉埋一齊講 都懶得理條弱智仔😹😹

不能同意更多🙋🏼‍♂️

符號還符號 仲有討論既地方

但5p字 一定唔可以

只屌5p字

👌🏾

要用其他icon 點解唔上其他論壇？上ziine 慢慢用
你唔試下係香港用普通話做母語？
有得講普通話做咩講？文化黎架麻
加埋積分比你好冇？五鑽會員好冇？你唔去香討？
宜家就係要做到同高登無分別，拉埋啲人過黎一齊收早洩皮
唔好同我講新唔新論壇，未開波先開拖，唔洗旨意搞到啲咩，唔怪得早洩唔撚驚lihkg
穩定左，先再搞內部小問題好冇？
遲啲開個post 投票，夠唔夠民主？

😂

🙇🏻
🍺🍺

🍻🍻

啱呀 所以而家都唔應該鬧人用

點解男裝校服只可以著褲唔可以著裙

巴打最興：why not both!
都係高登文化嘅一種！

LM

言之有理

pish

👍🏻

👌👌

unicode emoji 係代表手機時代來臨
基本上unicode emoji 係 Facebook, Google 同 Apple 帶起 ，我完全睇唔出佢同小學雞、MK仔有咩關係

但同高登icon一齊出現個感覺真係好mk

上得呢到既有兩班
一班係上開高登有ac既高登仔
一班相信係開唔到高登ac宜家開到lihkg就上黎打飛機既5p mk

無他既 係好撚mk姐 返5p啦好冇？

而家又唔係濫用
個撚個明明平時日鳩日都係度用緊emoji
而家仲要講到emoji係mk同on9
根本今次真係為反而反

用5p字同emoji比真係最on9

高登icon靚咁多 相比下emoji好柒

唔該哂樓豬

一齐让市场决定

巴打啱呀
所以屌5p字好正常
而家將emoji同5p字搵埋歸類個d根本on99

屌你老母呀，呢度係香港唔係支那呀
用支那字就返支那用啦

呢d根本就係冇野搵d野黎打飛機
Emoji都要反真係冇野好講
過份濫用就話反姐
監硬搵野黎扮老屎忽
分分鐘扮緊個d仲係初中雞

😀😁😂🤣😃😃😄😅😍😎🙂☺️😚😚😚😙😗😆😂🍉🍊🍋🍑🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕🖕

講得好呀巴打

痴線，反個啲咪俾我知你平時有用emoji
反5p字係對正字嘅要求，同用emoji有乜關係？

咪係 依家全世界都用緊😹唔通話全世界都用緊5p字咩😹

👌🏻👌🏻👌🏻

❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️❤️

我唔反對用 emoji ，但既然lihkg係高登分裂出嚟，要加上有好多地方都係有高登嘅獨有文化係到，首選係咪應該用番高登獨有表情先，除非有啲真係用高登表情表達唔到，咪再用emoji囉，正如emoji都表達唔到高登表情嘅個種神髓。

你講得好岩，我都好似你咁諗，用到高登表情都用左先，emoji備用。但依家備用一用都會俾人屌你係5P，將用emoji當成寫5P字咁去屌你，咁同獨裁有咩分別？依下先火:

利申：未係lihkg用過emoiji，為左團結冇出過聲駁過佢地，純為撐依個post先出聲

一個post可以BLOCK到咁多emoji撚真係爽過打飛機

Agger 😹

所以咪話呢度成班mk，好人好姐點會用

🙁🔫

你睇下樓豬啲論點先啦 -.-

😀

小學雞到

成班垃圾mk圍威喂

😂😂😎😆🤗😚😙😉😀

Emoji 先係同世界接鬼✌🏿️✌🏿️✌🏿️✌🏿️

Block哂

你地繼續用emoji囉 我就見一個block一個

反emoji果d只係老屎忽情懷
黎到新場又自稱高登仔 逼鳩人照你果套行
同中國人移左民用住人地國家資源再共享中國人榮耀一樣咁撚嘔心
喂呀哥 admin都用emoji啦
新環境就新氣象 咪撚拘泥係過往形象好無

唔好拉埋5p字黎講試圖增強自己說服力

我唔反對用 emoji ，但既然lihkg係高登分裂出嚟，要加上有好多地方都係有高登嘅獨有文化係到，首選係咪應該用番高登獨有表情先，除非有啲真係用高登表情表達唔到，咪再用emoji囉，正如emoji都表達唔到高登表情嘅個種神髓。
btw,表情撚5p字嘅，見一個block一個

5p字同表情符號就有問題，但係emoji同高登icon可以共存
有d Emoji表達到高登icon表達唔到既意思->🤔
有d高登icon又表達到emoji表達唔到既意思->
其實兩樣野係互補不足，更有效表達訊息
加上admin都係以打到emoji作為呢到既賣點，所以唔需要樣樣野都跟足哂果邊規矩

不過5p 殘體 表情符號就一定唔比打

依個post好多廢joe既打手

不過題目名同用戶名唔准用好d，而家論壇設計太偏向emoji都唔係咁好，最好平衡下，淨係內文有得出就好

emoji喺因為高登出唔到先唔用姐？

我認為正字撚應該去執吓以前高登出唔到嘅口字邊香港字仲好啦，以前高登廢就話可以唔寫香港字，而㗎新壇出到喺咪應該盡力用香港字好過去捉乜嘢icon先？

😎🤘🏻

仲停留系高登思想既人就反高登啦
尼到係lihkg牙

🙂

啲嗰喺啱嘢嚟

你用Wtsapp fb個陣記住唔好用呀😹

你幾多歲呀 點解可以咁on9

又尼又牙，你係咪大陸讀書架？
返定反啊？
系定係啊？
唔係話呢度係高登定唔係高登，的確呢度係以高登做藍本
咁多人黎都係因為想要個同高登接近風格，但用落又好過高登既討論區
我唔支持加pm 功能，但高登有喎，咁我係咪高登思想？
新壇新作風，起個自貼區，交友區比你地好冇？

牙？牙你老母，讀多幾年書先玩文字遊戲啦

你隻垃圾打手就死返高登啦

😏😏

D傻仔將emoji 同5p字混為一談跟本就弱智😹

咁你係街見到靚女會唔會：嗚啊，已射thanks,好撚想中出你搞到你大肚？

其實我都係想有另一個同現實世界分隔既網絡空間姐

啲人混淆視聽

睇下你自己個名啦
邊個岸鳩呀

呢度係新論壇 用到emoji 係lihkg既特色黎 同埋全世界網絡文化都用緊emoji 不過班傻仔又要用晒高登個套野套落晒新論壇度真係弱撚智 咁撚留戀高登就死番高登啦

根本5p字同emoji 就兩回事😹

咁你唔去第二個論壇？
全世界網絡文化都用緊emoji,咁唔洗係度爭取啦，大把地方留你